# План

    1) Выбрать одну структуру данных - массив, - и задачи к ней. (25.09.2019)
    2) Написать структуру данных. (27.09.2019)
    3) Написать тесты к задачам: .... (29.09.2019)
    4) Протестировать. (02.10.2019)
    5) ??? Проанализировать и визуализировать: посчитать время, количество строк кода для каждой задачи. Придумать как это вывести. (04.10.2019)    


    04.10.2019.
    6) Подумать, что дальше, сделать тоже самое, но с большим количеством структур данных и задач. (20.10.2019)

    7) Измерить память
